有冇EDM電音友？

小弟聽左EDM年半左右 可惜身邊冇fd聽
自己識DJ 最基本點用 controller 接歌
同識小小producing 但未作到一首完成曲

想識多d電音友討論下 交流下

p s: 聽開 future Bass , future house, progressive house

有聽Marshmello，Martin garrix，算唔算係？

係咪主聽EDM?
姐係我手機d歌同youtude 9成都係EDM

上Facebook搵RaveWalker

illenium JJ

Skrillex

我都係最中意illenium

好小聽 dubstep 不過好中意佢個首 Bangarang

巴打我近排玩緊LAUNCHPAD 交流下TG

jackyeung9791

David Guetta / Martin Garrix / Skrillex / Dimitri Vegas

想學

有冇人挽 producing ??

DJ 定producing
如果只係普通基本歌接歌上youtude都學到

skrillex唔算dubstep啦，佢係brostep多d

挽你老母

Both la 但係比較想學producing 普通接歌mashup果d唔係太想玩

我仲係新手 同少聽dub
dubstep 同brostep有咩分別？

producing 真心好難 難起手難精 要破壓好多軟件同pack 如果每樣都買真係貴到嘔
依加卡住我整極d聲都唔岩心水
可以試下由DAW (軟件)學起先
建議用fl studio
利申: 用慣左ableton 唔識用fl

dubstep沉 後者冇禁沉

illenium, Seven Lions, Coone, Armnhmr, Timmy Trumpet

多謝巴打介紹 Coone 幾岩我聽
有冇聽個Jean Tè - Summer

幾中意依種Future Bass
Sad Sad 地 同 Chill

有冇依類DJ介紹 聽下?

好彩重未見到有On9 講 Alan Walker , chainsmoker 同 Calvin Harris

巴打作品?? 勁Wo
可唔可以偷D用黎遲D有機會打歌用

Alan Walker 真係頂你個肺 我只係中意佢首Faded 同 tried
2首都唔係佢整ga
依加佢D新歌自己接手作 全部都好撚難聽

個人小推介

呢3個有咩問題？
真心唔識

Pop Music撚覺得係電子音樂
電子音樂撚覺得係垃撚圾mainstream pop edm

依首岩唔岩你

有冇人聽San Holo?
Future Trap (emotional but soft)
推下先
新歌Lost Lately

2019首發Lead Me Back

有人想聽再推

屌Slander X Said The Sky
順手推Slander

San Holo 最中意佢首 I still see your face 不個係House
同埋佢首 light

said the sky

Florian Picasso Final Call
Ching
順手推Future House Remix

Good Things Fall Apart

最近返出嚟搞Dog Blood

小弟最中意 illenium 首 Lost
我又推下先

屌 諗起之前有個台灣人用Illenium - Pray整咗個612嘅MV

Btw heard of this?

chainsmoke hard af 喎
有冇聽佢festival d mix

維穩show不了！

首yellow + don’t let me down remix

8月黎開show買左飛

DVLM喎忍唔到到

佢d mv歌好唔好聽呀

Sor 真心唔識欣賞

請DVLM黎維穩真係好dum本

前果排我都係咁loop依首

ching識嘢

點買飛

Like mike 真心唔明點解紅
Porter Robinson , Paul van dyk 呢啲又冇乜人識

Alan walker 真心on9
好l多腦粉
明明就冇料
d人抬到佢咁高

daft punk, gorillaz

其實想放埋Martin 落去
上年creamfields 係到播碟冇打過
聽左幾首就走

好過Martin Garrix先啦

但起碼martin d歌好過alAN wOLker好多啦

Dj top 5, 淨係覺得armin 打得特別好

咁你地點睇zedd 佢算係pop music?

Producing 要靠自己不斷上網學不斷produce 咁就會有進步
利申J/Producer

整極d聲到 覺得好難聽係點搞？
係唔識簡聲問題定mixing做得唔好？
比我感覺future bass個chords好似最緊要咁

因為你未熟點樣整stack layers
future bass d Chords 好多時都會用幾隻聲疊埋黎整Full 佢
咁呢樣野係涉及你揀聲，EQ，Compression, saturation...的東西
你可以練下點樣用呢D audio effects 將幾隻聲好似砌puzzle咁砌好佢

kshmr

Pop 不過 live 打得幾好

有啲人話係免費，未知係咪真

屌佢老母閪 垃圾Martin有邊首歌係自己整㗎???

btw 有冇睇Matthew Koma單嘢

Fisher losing it

又係人地整架？其實d料係點收到

終於見到有人講

聽埋fracture

大把dj 係有ghost producer
但martin 我覺得都算有料啵

最鐘意kshmr style
新個首devil inside me 個drop

點拎

好似free entry
但維穩野，不了

前日levels pre party 要買三支香檳先入得bor

Example: DYRO, Martin - Latency
1.一聽就知係100% Dyro，Martin撚會整依種Electro House咩

Example: BROOKS, Martin, David Guetta - Like I Do
1.一聽就知係100% Brooks，Martin, David撚會整依種Future Bounce咩

Example: Martin - High On Life
依首仲衰，M&S個名都冇撚埋
1.一聽就知係100% M&S，完全係佢哋兩個嘅Vibes
2.Spotify入面個Provider有寫M&S

講嚟聽下?

幾鐘意聽 kygo

florian picasso
mesto
oliver heldens
don diablo
audien

shaun frank
mike william

Ching，覺唔覺而家Future House收收哋皮?
全部整曬Future Bounce

同好

我反而鐘意佢之前D歌多D
BTW KSHMR都係GHOST PRODUCER黎

Tsunami

今年無Road to ultra 好失望.....

Nicholas Jaar- three sides of Nazareth

Launchpad經常lag機 都唔知點玩🤦🏿‍♂️

Kshmr啲新歌
我第一次聽佢係佢黎hk creamsfield嗰次
之後loop咗幾個月

唔講真係唔知有咁多ghost producer
其實係咪商業手法？名義上用紅人出歌 等d歌有人聽 相方都有錢

lag機係指自己跟唔到beat?我左手打bass右手禁音match唔到

香港果個咁細
搞唔搞都罷

唔係，係個launchpad d lighting會卡住，唔知係咪lag機，㩒唔到聲出，要不斷重啟之前未更新live 10都唔係咁嘅

setting 錯?btw巴打不留tg交流下

AVICII算唔算?

Live 差到不得了

算， 不過我覺得佢係producer

Mike Perry 同Vicetone 算唔算係電音？

間中做dj stream 玩mashup

上年先開始入坑開始聽, 但係比較偏pop 嗰d
其實唔係好識分咩係producer定係真係自己打碟嗰d 到依家連d genre都唔太識分
我自己係喺youtube都serach完某d識嘅dj之後, 靠youtube不斷推介我去聽其他,

差唔多首首都鍾意嘅dj:
martin garrix, marshmello, chainsmoker, illenium, avicii, cash cash, gryffin, jonas blue, kygo, zedd, mike william, r3hab, tritonal

都有聽佢哋某幾首但唔係全部都鍾意:
hardwell, skrillex, don diablo, david guetta, dimitri vegas, alesso, axwwell ingrosso, tiesto, the fatrat

近排開始搵到youtube開始重覆建議, 想問下大家有冇d咩dj推介

(不過真心覺得睇live係好feel過就咁spotify聽, 上年去咗creamfield hk, 今年去咗ultra aus, live個感覺真係好好多, 雖然睇人家講d dj都係喺live到播其他人d remix?)

算，Mike Perry係Tropical house黎
首推Ocean, Inside the line
至於Vicetone
不得不聽Nevada

巴打都聽得幾廣

vicetone佢首 waiting 都唔錯 幾中意佢種聲

其實唔一定紅ga producer 先好聽 有d冷門都幾正
但多數出得個幾首歌

Mike Perry含撚啦 Progressive House Duo : Dimitri Vangelis & Wyman有份整佢95%歌

聽開 avicii kygo diplo dj snake martin garrix skrillex 仲有area 21

冇加逗號

我都覺得唔係 tropical house 囉
tropical d聲唔係咁架
唔知點解個youtube channel 講係tropical 跟住d人又信左

其實kygo係算 tropical house 定咩？
因為我聽有d好純ga tropical house 同kygo d聲都好大分別

原來spotify可以睇到咁詳細

而家嘅
Diplo: Commercial electro-pop/Future Bass
DJ Snake: 唔知做緊乜鳩，走去同rapper collab
Kygo: 呢個我真係聽唔明
Martin: Producing=0 DJing=shit
Area 21: 一年一兩首，唔識評
Skrillex: 搞返Dog Blood，Bass House

屌Trap Nation都全部Future Bass啦
真係好misleading

Martin賣樣已經得啦

話說avicii 佢個tim 我覺得唔係幾好聽
除左sos比較好小小之外

Kshmr

佢哋依家啲新歌我都好失望

巴打 lost frequencies 係咪ghost producer?!同埋佢算係pop？

佢係咪Ghost Producer唔清楚
佢係Deep House

Trance撚

同意 搞都唔睇 室內唔好玩

有無人聽techno

GTA

最鍾意Avicii
Alan Walker
The Chainsmokers
Zedd

Alan walker

Neverland

自己youtube rip

Shiva/ bazaar/ mandala> Neverland

Alan Walker piece of shit

Lucas & Steve

個大灣區show 有咩dj 係出名ga

經常聽R3hab同埋DJ Snake嘅remix香港好少人欣賞電音 只會俾人感覺扮型 但係我好撚鍾意聽 成個人感覺放鬆好多 同埋電音都係一門需要心思嘅藝術

好似DVLM外冇人出名？咩dj soda , dj hanawa ,copan kasten 係咪唔出名？

佢哋啲Future Bounce好撚正

((((係))))

DJ Snake嘅Remix?
R3hab而家勁mainstream，但係竟然吸引到好多fans

Martin Garrix
Alan Walker
Zedd
R3hab
Dimitri vegas & like mike

點解講咁耐都未有人提flume

新Mixtape Album好有創意

Martin
Alan Walker
Zedd
R3hab
DVLM

好鍾意佢

Alan Walker其實得兩首歌係正
但Martin Garrix Zedd我覺得都ok呀

Martin靠其他Producer
Zedd而家Pop到喊 又有醜聞

Hardstyle/Rawstyle/Trance JJ

Hardstyle淨係聽好淺
最鍾意Coone同Da Tweekaz，dbstf都正

新個mixtape幾experimental
個人最鐘意都係skin

DJ Snake點會無remix 只係好冷門 例如It’s you
同埋R3hab好多都係打啲流行音樂 我覺得無咩問題 起碼有辨識度

易聽既仲有headhunterz, brennan heart比較主流

Koan sound

Avicii the best
Kygo
Zedd
Otto Knows
Axwell /\ Ingrosso
Martin Garrix
Alan Walker

小弟獻醜

由第一板等到依加終於有
依排日日loop佢地
八月為左睇佢地會去荷蘭幾日

點解無人講Teisto!!!!!!

【 突發】點解要搞627？

多謝大家關注社會議題

Jackie chan太膠

玩Trance 的Tiesto

得呢首敗筆

啱！！！

蒲齡十數年
依家比較岩自己聽係deep techno同progressive trance
Edm 依家冇一個dj岩我聽
係我比較鐘意no mana果d style

你30/6去唔去

今時今日嘅Tiësto=Ghostproduced

想問Tonyz 首road so far 同 Alan walker 首 long road 有咩分別？

Psytrance撚
對vini vici越黎越失望

ching聽開邊個？
我自己就聽開sasha & john digweed, 以前既paul oakenfold, underworld, fat boy slim果堆老坑

新既dj就聽女既
Charlotte de witte
Amelie Lens

痴撚線，估唔到會有同好

好痴線咩？當jojo mayer咁聽

DVLM好正

left left left left right right right right

JVNA